有沒手足入左伊登软件

0.22四手

0.18止蝕
0.25止賺

diu 原來暗盤已經升番0.25
走唔切

8手等聽日破發止蝕

抽定，暗盤

暗盤高追左

不過我so far覺得隻野聽日係會升到上0.35左右

0.27

幾錢止蝕

暫定0.2

.

華盛通暗盤0.216收

少少錢搏下lo

diu我睇錯左個定價

有冇人中ritamix ?

聽日就會升番上去

好波動 睇定啲先

人踩人

rip

Gg

你沽左就會升

暗盤0.27 掟哂啲貨走

返家鄉了

你走未

我都有買 負數緊

火箭?

14手近AO沽哂

就食得

Diu

係就set 高D啦
呢個價唔湯唔水
果格有6M排緊沽
升得穿就唔止0.255

都唔公平 玩西咩

巴打心水清

點睇條隊幾多

...

有乜好笑

咩都唔識走去玩好易損手爛腳

呢句幾好

殘體字無人屌，以為上緊百度

R字頭無人抽

入咗好多貨望佢上多次0.25俾我走

驚咩

唔係驚 想賺啲錢姐。隔離果隻又無抽

返大陸啦仆街

富途人表示一開暗盤爆左上0.35
0.3入左貨 跳得樓

不問價放啦
呢D垃圾股買黎做乜

好快收復失地

我0.3 入

見對面得0.21~0.22

暗盤0.31即放

0.235 走左
IPO價入

玩暗盤都唔開幾間證券行對比下
琴日耀才 輝立，都係0.2x收
支那牛牛就長期0.29，見到咁牛牛抽中就好走啦

呢啲錢真係抵輸

全走了 認輸

唔溝下？

留返2手 strong hold到底

拎去買左熊都食左成十格追返輸果d了

隔離1936，148%....

扮晒野向上 一陣又派過貨

莊家派緊貨，😅

平均價2.06 有19手，純粹見咁大成交量，入黎當玩下，set左0.175止蝕

吊 含撚啦

報數 輸咗一皮

光速玩完

on撚9

2020年最大笑話

搞飼料升左160%
搞軟件跌左30%

樓主爽唔爽

有無機會一日變仙股

換手42%

輸5k

算唔算年度最垃圾新股

我爸爸說明天會大升，可以升到1.1
各位現在趕快進貨
這個消息我偷偷告訴你們的，別跟其他人說

今年抽兩隻新股，一隻 1942 mog，一隻就呢隻

好你少少，輸左$1000
今日贏嗰啲輸返畀佢

唔睇個post 無事

個走勢同1871上市一樣 第一日換手4x% 跌3x%第二日收市再跌11%

同一個保母 今次仆街了

呢隻股一見分配就要即掉...
分左5成比散戶

科技股

有無例外架

整個上午讓人走都算仁慈了

真係笑撚左，上佢官網張cert係唔安全，咁既水準做科技股是唔是想笑死人？

斬啦，無啦
起碼跌到0.11-125 先會見到支持
多數都凶多吉小

路踢老嘢鞋踢下野

留名天日反cup